認真 塵爆大學收分咁低真係有原因

塵大

爆大

爆大學生整返件tee啦
浸大塵爆

塵大面膜

咁低分冇資格做大學生 塵爆常識我小學都學過啦

講收分 浸大拍馬追唔上含大

成間都收埋哂啲asso仔

仲有豬大

是旦啦 係塵大有分別咩

In 塵爆大學 we trust